有冇巴絲有興趣一齊學西班牙文？

一直都想學西班牙文，平時返pt又悶悶哋，想揾啲嘢學
上網見啲人話space師資唔錯，又有得claim cef，好似唔錯咁
有冇人想一齊學？或者有冇邊啲course推介？

之前有報過初班上 發音唔難
同埋個miss係西班牙人，佢英文都唔係特別勁同佢溝通起嚟有啲唔順暢

巴打喺space學？仲有冇keep住學？

有冇巴絲有興趣吖

喺邊度學同幾錢

Que ?

¿Qué?

Hola

¡Bueno días! ¿Cómo estás?

有 但好驚3分鐘熱度

想上啲密集班

打算報space三月個course
Tg？

Estoy muy cansado. ¿Y tú?

¡Buenas tardes ¡ Mun bien. ¿Cómo de llamas ?

Muy *

SPACE學過
老師係西人上堂會好累, 佢地英文有口音已經要好用腦
仲要學新語言
仲要考試 一個學期之後放棄

工聯會輕鬆玩下先啦~

Sisi, Me llamo “estas bien”, y tu?

有冇人買過大陸啲網校Course
雖然係Video
但好似話有人幫你改文唔知真唔真

Encantada . Me llamo Lucas

呢個

點睇space?

一齊學

巴打係咪諗住報introductory 嗰個？
2月尾deadline

我tg:

差唔多

其實都預咗啲老師嘅英文會有口音
希望唔好太難聽得明就得

工聯會聽講麻麻哋 想的起心肝學

幾年前係工聯會學過
當年個阿sir都幾好人
不過自問語言天份唔好，學咗一排就冇再學

我初初都係咁諗
不過返完工夜晚仲要咁留心聽英文

工聯會不了，教壞人。上過工聯會法文初 中班 後悔。。。完全明白到學新語言唔好諗住平小小學下先

召集想學西文嘅巴絲

以前學過少少elementary
嫌困身冇學落去

係大學讀過1個SEM
覺得初階還好 上到去學發rr 音 真係幾難練

讀緊hku space intro, 讀左幾個月
我覺得miss教得幾好
一堂好多時間分組講oral, 會逼到你開口講野
佢上堂仲會講下其他南美國家既野，例如佢地會食咩呀，唔同城市有咩代表性既野or人物呀，有咩festival呀咁，有啲我真係聽都未聽過
我覺得好有趣

我之前都有諗過take 大學啲course
但驚影響gpa,所以打消咗念頭

係咪讀完intro會有張cert

mememe!

Hku space三月開學，我都諗緊，巴打係咪有興趣一齊報先？

想問下報堂上既話老師會唔會教你發捲舌音 好難 學唔識

Guten Tag. Wie heißen sie?

我諗住報space 吖
tg:

Soy una chica hermosa. Y tu?

就係想學好發音所以先想報course學
自修好難學得好發音

Aprendo alemán. ¡Quiero aprender español también!
學上面話齋個rr音真係唔識點un條脷
叫我un喉嚨un吊鐘un邊到都得 條脷點un呀

好似有

驚咩啫，讀咗學多樣野都驚？

初學 duolingo 就夠用

報邊到好

Hijo de puta

¡Hola! ¿Qué tal todos? Llevo aprendiendo español por más de 4 años. Vamos a aprender